鄺仔仲未肯道歉 有無行動升級

屌佢 屈人就咁叻 依家人地真係羊就唔撚見左人

岩岩放返出嚟

請問咩事？